converse低筒定高筒

想買低筒因為唔高
夏天又可以襯短褲
但冬天著牛仔褲又想襯下高筒

Why not both

我覺得如果小腿好粗 著高筒converse會好似踩爛對鞋咁
利申著緊高筒

高筒

Why not both ?
利申converse死忠

低筒

低筒會著咩襪

Ct70

腳大好鞋買
46 號鞋

<img src="

黑色高筒百塔